正式宣布-我要割了

講真
我好嬲政府
我好嬲黑警
但我同藍絲有別
我有良知
今日既勇武
唔好意思
我真係認同唔到
歡迎負皮
我真係覺得睇到好辛苦

快啲行啦老毛召見啊

到底依家既狀況係咪就係我地爭取緊既野
我真係睇到好辛苦
我發覺自己企唔到邊

$ 0.3 已入賬

唔係又如何
騎虎難下了~

我真係已經好亂
依家我真係企唔到邊
好辛苦
我又唔想企藍
我到底重可以支持咩野...
就黎支持唔住

傻仔

應該點？
報警定等佢傷害下一個人

block 善用不推文

上微博啦柒頭,好行 唔送

P牌就收皮啦

你可以用自己認同繼續抗爭，否則你只係勝利球迷，再見👋🏻

樓主on9仔

blocked

三毛收皮啦

喂 襯地淋啦

No one care

走啦屌你老母

歡迎提供意見俾樓主
我先🙋去中國，唔好再返嚟香港
咁咪唔使難受囉

不推文啦屌

on9 此post居心可恥 仆街啦

P牌仔
冇出去既同路人就馬上幫手做好公關文宣啦

$0.1

罷明係狗係度分化好行唔撚送

唔認同咪做自己做到既野

割包皮

你up乜春，我都好亂呀

呢個只係過程，你要選擇坐享其成請便

拜拜👋

分化撚

企藍囉 大家一開始講過咩
企係廢老個邊支持假文宣

歡迎過黎愛國愛港

我都要割！不過係割你條on9仔呀。你仲唔快d落去拜見毛主席。

你要割咪自己割飽佢，擺上嚟做咩

不推文

P牌仔？

P牌分化撚
好行唔送

你割乜撚野啫割，
人地用緊佢地認為可行嘅方式抗爭
你又知人地個方式唔得?
講明各自修行你咪用自己方式囉。

分化撚好行夾唔送，正柒頭

分化撚，你睇下荃灣手足被黑社會斬到冇左雙腳先講啊屌。
到呢一刻都冇打錯一個人，你仲想點？ 食十三拳？

收皮啦五毛 block 不推文

唔送 請刪apps

躝啦分化撚

多你一個唔多

真係深黃嘅
唔會割 只會檢討
你割飽佢啦，bye

我會好好地諗下自己做緊咩
我已經好亂
多謝大家屌我

好行唔送

拜拜，你對唔住死左既烈士

Blocked

你唔係諗住行多兩百萬人出黎，共黨就會驚啊

宜家連行出去既風都唔係你受，一個冷氣軍師有咩資格話割

麻煩手足完全封鎖同埋不推文回覆

你有無試過比藍絲打？
定你係最前線？
你係現場？

我相信佢哋嘅判斷

你對唔撚對得住你自己

你講乜

講真
我好撐政府
我好撐黑警
但我同黃絲有別
我有良知
今日既亂拉
唔好意思
我真係認同唔到
歡迎負皮
我真係覺得睇到好辛苦

不推文啊 咁都上熱門

垃圾post 咪推上熱門la 不推文回覆！

戇鳩

好行 唔送

我是黃的和理，認同策略性和救人的勇武行為，但不能認同以偏蓋全被仇恨蓋眼的勇武行為，但公海充滿極權主義，只要不認同現代的勇武行為便印上對方是「藍絲」「黑警臥底」，在公海是大量黃色的「同溫層」，用那些言語標籤只會分化原本支持的人，孤立了自己。

屌還屌
記得
不推文回覆

Hi三毛

請善用不推文回覆

屌你老母分化撚
721831荃灣手足出事你唔出去擋宜家話割
衰撚過藍

分化撚可以收收皮，又block個，正！

特登開個acct出嚟俾人block
做乜撚嘢

[有圖] 呢D 先係真正自己人既和理非, 冷氣軍師請收皮, 學下野

88

慳啲啦你

唔送

快d走啦 唔送

又block一件

今日勇武做左啲咩特別今日先黎割

咪收錢打字搞分化囉 好亂咩你?

走囉 無人會留你架

我就係咁先亂
當初我都係不割
我都唔明
但依家我好似過唔到
我明大家屌我咩野
我當初都係咁
但依家我既感覺我抹唔走

唔送 多你一個都唔多

佢地做左乜野搞到要割?
一直以係以武制暴冇亂打人喎

收皮啦

拜拜 以後唔好上黎
blocked

你最想見到係示威者比人打爆頭然後上網開個post話好嬲好嬲

打死人都無問題，核彈都唔割
全部係習近平林鄭引起
文宣組將個責任推番比政府
無公義就只有私了

核彈都唔割

荃灣個單，元朗個d點計?

要改善就真

辛苦哂喎開個新acc特登黎割

正常宣佈 樓主離開連登 連登仔夾道歡迎

8

屌你老母咁都割

單機啦

樓主要被割了

認同唔到啲咩先

走啦 88 唔送啦

收皮啦三毛，屌你老母

又多一個人搵番良知

慢慢企飽佢，到時要入集中營唔好怨

咩叫企唔到邊
由一開始支持反送中既到今日呢一刻都係支持反送中
當初和理勇大家叫好叫絕 到今日你唔知自己企邊
你到底係6月9訓撚到今日9月22 定你本身真係反送中？

真正想追求民主係唔會割
只會提出改善既意見
你想割證明左你只係左膠
我地邊度有做野違背良知？
我地最多破壞既只係一d死物，只係想表達果d商人為利益歸邊既不滿，但d狗打既係市民，全部都係活生生，有感受既手足
我地最多只係自衛，唔好比人以為我以可以任打，就算見晒血佢地都仲可以即刻起番身，接受訪問，但佢地係會打到我地冇晒知覺，斬到我地見晒骨，d咁唔對等既暴力你都會選擇同我地割，咁你仲係咪有你所謂既良知？

連登仔：

唔認同我地？？ 5毛，番大陸啦大陸仔

p牌食撚屎
核彈都唔撚割

出核彈都唔割唔係口號嚟㗎屌你老母

收皮啦你 你做過咩呀 睇你個死人樣肯撚定睇住個直播就當參與左啦 我屌你老母 你呢d旁觀者對成件事一d作用都冇呀 就算你而家即刻撞牆自殺死都唔關我事

support

割包皮?

Blocked bye

Bye

話之你割柒煲湯派街坊

你咪自己割囉

不推文

你仆街啦
我不嬲都好少comment
但我真係要屌7你個撚樣
黑警同民建聯做咁多衰野
人地由頭到尾都無割
割你老母咩 做得唔好就改善
唔係話割就割

不如連生整個台專係for呢場運動得唔得
我想睇返一排輕鬆post

你都九唔搭八嘅
知唔知自己講緊乜呀

Agger block柒個p牌五毛

咁你收皮啦，你開一個post就追擊一個，廢柴

以後有人拎邊個放火打人既事黎講 我會話

你到底知唔知自己撐緊啲乜？你係撐緊推倒邪惡政權一方，依家其實同戰爭狀態無疑，如果你覺得肢體上擊倒敵人好辛苦的話，你係唔知自己撐緊乜！

睇返你之前自己出嘅post啦屌你老母

P牌仔都好意思開post

咁你去做支那人啦 唔送

唔割 但今日新城市個到有啲多左
文宣可以點做
點樣同國際戰線講？

我想問下你
你爭取緊咩嘢

我覺得冇人要迫你接受勇武 你覺得勇武條路唔岩咪用自己和理非方法去抗爭 不過割蓆就唔洗同全世界講

$0.3 已入帳

Block

民建聯割左好多次

P牌死撚開

已入賬，block，5毛，唔會再聽你講乜

你唔記得自己講過D咩？定你真係3毛？
不推文回覆
所以屌前線既 全部block 唔洗理

善用不推文回覆

唔駛你走
我block

左膠就企去藍 plz

又block 一個
Bye!

割？ block

比人打都唔還手？

你個P字好礙眼

好嬲呀，要block了

拜

bye bye

p牌仔收皮啦

樓主再打咩都冇用，block

屌鳩你地係咪唔撚識用不推文回覆呀
推乜撚呀

P牌仔帶風向

p

yap

收皮啦警畜
睇你老母就辛苦
我等睇住你同你老母俾鄉黑斬，你到時唔好話辛苦

你可以提出改善方法同用和理非抗爭 各自爬山

不割蓆唔係口號 係行動
你唔同意就提建議 去檢討

Ok
同你割
拜

高度肯定前線抗爭者英勇抗暴行為，堅定不移擁護「以武制暴」路線，貫徹落實「不分化不割蓆不篤灰」重要指導方針。對於一小撮亂港份子，妄圖勾結中共勢力侵略香港，破壞香港社會民主自由；香港人民不應容忍、不能容忍、不會容忍。

香港人民必須堅持原則、認真負責，面對大是大非敢於亮劍，面對矛盾敢於迎難而上，面對危機敢於挺身而出，面對失誤敢於承擔責任，面對官警鄉黑敢於堅決鬥爭。

笑咗
因為唔支持黃絲抗爭方式所以要變藍
你個腦裝咩架

👋🏻好行夾唔放

太子死人 新屋嶺點計呀 你拎埋3毛 好走啦

真心割唔駛上嚟講，靜靜哋走唔好咩！

兄弟爬山，各自努力！

俾錯正皮
樓主好行，唔送喇

今日邊件事令你要割？

樓主你自己諗清楚仲有咩方法，而家呢個係唯一方法，無辦法唔做，你自己盡快諗通吧

樓主bye bye

垃圾3毛扮正義
食屎啦屌你老母

唔明割咩？
手足比人打開心d?

冇野嘅，你想死攬住個光環咁輸姐

宣布？你邊位呀？
無人識你呀
Block

請善用不推文回覆
樓主收皮啦

冇人想知

咁樓豬你快d以身作則 以身殉道 快快自殺暴力潔癖去make noise 支持示威者啦

你而家先嚟割遲唔遲啲呀屌你！我哋打左咁耐為咩呀係為香港人呀！你自己念下同我哋割即係同香港人割，係就吾送，慢走！ 係藍就藍黃就黃

可能樓主真係一個善良嘅人
但係而家局勢一路升溫
出現呢啲事係逼於無耐
坐同一條船就冇可能會割到
大家都係有同一個目標
呢啲事當睇唔到 自己繼續做自己做到嘅事算啦
再好啲嘅咪諗下可以點做文宣幫佢哋解下圍

不推文回覆垃圾P牌言論

完全封鎖

係既五毛 五毛再見

see u

講真 今時今日絕對係政府逼出黎
我地冇退路唔輸得

唔好講核彈
炸彈都未撚出就割
割你條J呀三毛

哦，blocked

垃圾post

係囉，由頭到尾你都係得個睇字
比盡你咪係窗口叫下口號，民陣集會叫 林鄭林鄭林鄭囉
唱下肥媽囉
你連和理非都稱唔上 和理非都有門檻架
你為場運動做過啲咩？ 你覺得自己有資格指指點點一埋比你付出更多既人？
你既宣布，冇人會在意
自己摺埋收皮

冇出去就收皮啦
Blocked

屌都廢事
道不同 不相為謀

不推文回覆
呢個P牌一撚定係三毛

咁你企對家啦
快啲 我忍唔住 希望下次見到你

Blocked bye bye

樓主知驚未？？ 仲敢唔敢割？

認同，各有各做

收皮啦屌你老母

唔緊要，下次有黑社會打人，你衝上前做沙包畀佢哋打，手足就唔會打黑社會了

割你老母

割你老母啊垃圾

不推文回覆

樓主，我屌你老母

唔好推依d post
不推文

樓主回頭是岸

白痴，想引人報popo然後反被popo拘捕

支持樓主俾popo 任打唔嬲上前線感化佢地

BYE

走啦你

P牌仔，不推文屌你死全家

我自己唔係深黃 個觀感愈黎愈差 似宣泄多過表達訴求 我爸都係淺黃 又係當年文化大革命走落黎香港 佢話同當年無分別 只係包裝唔同左

樓主睇返自己一個月前啲post 係咪唔記得咗咩叫無賴文宣？

當呢度fb？走喇 無人留你
分化撚

已完全封鎖 死去企藍啦你

咁辛苦既唔好睇啦
去睇喜羊羊會開心啲

躝啦 好行唔送啊 垃圾
其實你冇貢獻企邊面都冇人在意
你企黃 又唔敢出嚟幫手足擋刀
你企藍 又唔敢出嚟做撕紙狗
不如你死撚咗佢算啦

起底

咁你死柒開啦

有病要睇醫生，唔好成日咁多幻想

0.3已袋

乖 收完五毛快啲死翻入老母個窿度

私了英文文宣圖建議

戇鳩鳩

黑驚上黎試水溫？

支持屌你老母

咁你想點

所以屌前線既 全部block 唔洗理

究竟樓主以為自己係邊個？

死撚開啦屌你老母

本身深藍 但睇完成班後生仔呢幾日咁勇武 而家變左淺黃了

咁你咪走 好行唔送
不如你講下你貢獻啲咩
人地拎條命出黎博仲要比你說三道四
有啲呢啲隊友係一種拖累

割啦 反正我都想同你條戇鳩割

有因必有果

屌你走喇

樓主要割包皮？

BYE 好行唔送

走啦,去做藍絲啦屌你老母
記得不推文呀

樓主一直以嚟只係撐佢心中嘅「美麗抗爭畫面」
其實佢唔知大家出嚟咁辛苦為乜
剩係知「畫面好靚」想參與埋一份
實際上，好多人都只係因為咁而出嚟
然後一見到抗爭真實嘅一面就同期待有落差，自己心理調節唔到

本來我都係撐警死忠，但見班差佬對住黑社會、咸濕廢老搭哂膊頭真係燥好失望，好彩有班咁勇敢嘅後生岀黎教訓佢地
琴晚起已經轉會全力支持勇敢又好打嘅年輕人

真正割蓆唔係出個po咁形式化
而係響根本上反對對方,割左可以冇人知

咁你仲認唔認同五大訴求缺一不可？
如果你仲認同,其實你冇割,只係扭緊計

收皮啦 分化撚
核爆都唔割唔係口號
多謝勇武手足唔同我地割

睇到啲差佬唔當示威者係人咁對待
放核彈和理非都唔割呀

你諗下你對住班咩人？
我寧願你係五毛
因為你係手足嘅話有咩事死嘅一定係你呢啲先

勇武無同你割你執到啦
既然你咁都接受唔到 好行唔送

屌 咁嘅垃圾po 都上到熱門？
不推文回覆呀

好行

今日好和平！永遠都唔會割！相信年輕人你地冇做錯到

都未玩到核彈就話要割, 渣架
今出麻包袋個陣你係咪要考警隊

P牌仔再見
冇打仗嘅心態學咩人抗爭
咁小事都接受唔到？
你諗下香港第日變集中營啦，你又會接受到？

( Show Blocked User - 無身分的人 )

block